上左咁耐連登都唔覺有人會用CCTOY呢個字眼 但今日發覺好多分化account都係咁打

表示左真係有集團式打手

班五毛賤畜係咁，成日講啲垃圾廢話，一有咩事就賴落連登仔到

冇計 打cctai 北大博士會唔高興
班熱狗仔又要諗新名

呢排五毛仲多過人